日本租車邊間平靚正?

我只是在budget 租過，其他邊間較好?

自己google做下功課先啦
伸手到咁

其實租唔同日數、日子、租還車地點啲價錢都唔同，佢想我地點推薦俾佢

aqua, fit平均一日大概三百幾四百蚊係咪差唔多

我係times car rental 租4D3N, 淨車租$9xx, 幾抵玩

12月頭出發

其實間間差唔多價錢，有時貴少少車新Ｄ好過，但點都底過搭車

睇邊間保險全面啲好過啦

Times, 有時租land rover, jaguar 半價
下個月租x1